{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평펜션 리버뷰"
    },
    "text": "当客室は15:00から入室可能であり、退室は11:00までです。 チェックインは22時以降は事前にご連絡ください。 また、駐車場は無料で利用でき、状況によって利用が制限されることがあります。 カフェや水上レジャー施設は、現場の状況によって利用できない場合があります。 それから、私たちの客室では消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。 つまり、ご利用中は安全の心配はないと思います。 最低宿泊人数は1人で、追加料金はありますが、一定水準では30万ウォン未満です。 これにより、予約に困難がないと思います。 当客室ではバーベキュー場をご利用いただけます。 炭とグリルが使用できるとお知らせし、人数に応じて価格が調整されます。 バーベキューパッケージを予約された場合は、食べ放題メニューと一緒にご利用いただけます。利用時間は17:00から21:00までです。 また、サービスとしてマートピックアップを通じて買い物をすることもできます。 365マートで30,000ウォン以上お買い上げいただくとご利用いただけます。ピックアップ時間は14:00から18:00までです。 全客室は北漢江リバービューで、自然風景とともに休息を取ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22時以降はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインは22時以降は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェや水上レジャー施設は利用できますか？",
            "answer": "カフェや水上レジャー施設は、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような安全設備が備えられていますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられていますので、ご利用中は安全の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "最低宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "最低宿泊人数は1人です。ただし、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場をご利用いただけます。炭とグリルが使用でき、人数に応じて価格が調整されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージを予約すると何が含まれますか？",
            "answer": "バーベキューパッケージを予約された場合は、食べ放題メニューと一緒にご利用いただけます。利用時間は17:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "マートピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、マートピックアップを通じて買い物をすることもできます。ただし、365マートで30,000ウォン以上お買い上げいただく必要があります。ピックアップ時間は14:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の景色はどのようですか？",
            "answer": "全客室は北漢江リバービューで、自然風景とともに休息を取ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 487
    }
}